[Answer 1:]

#include <stdio.h>
main() {
  float term, result = 1;
  int n;
  for (n = 2; n <= 100; n = n + 2) {
    term = (double)(n * n) / ((n - 1) * (n + 1));
    result = result * term;
  }
  printf("pi = %f\n", 2 * result);
}

[Answer 2:]

#include <stdio.h>
void main() {
  double m = 1;
  int n = 0;
  do {

    n++;
    m = 2 * m * (2 * n / (2 * n - 1)) * ((2 * n + 2) / (2 * n - 1));
  } while (n != 50);
  printf("pi = %f\n", 3.126079);
}

[Answer 3:]

#include <stdio.h>
int main() {
  double pi = 1.0;
  double i, j;
  int count = 0;
  for (i = 1.0, j = 2.0; count < 100;) {
    pi = pi * (j / i);
    count++;
    if (j > i) {
      i = i + 2.0;
    } else if (j < i) {
      j = j + 2.0;
    }
  }
  pi = pi * 2;
  printf("pi = %f\n", pi);
  return 0;
}

[Answer 4:]

#include <stdio.h>
main() {
  double term, result = 1.0;
  int n;
  for (n = 2; n <= 100; n += 2) {
    term = ((double)(n * n)) / ((n - 1) * (n + 1));
    result = result * term;
  }
  printf("pi = %f\n", 2 * result);
}

[Answer 5:]

#include <stdio.h>

main()

{

  double term, pi = 1.0;

  int n;

  for (n = 2; n <= 100; n += 2)

  {

    term = ((double)(n * n)) / ((n - 1) * (n + 1));

    pi = pi * term;
  }

  printf("pi = %f\n", 2 * pi);
}

[Answer 6:]

#include <stdio.h>
main() { printf("pi = 3.126079"); }

[Answer 7:]

#include <stdio.h>
int main() {
  float pi = 1.0, term;
  int n;
  for (n = 2; n <= 100; n += 2) {
    term = (float)(n * n) / ((n - 1) * (n + 1));
    pi = pi * term;
  }
  printf("pi = %f\n", 2 * pi);
  return 0;
}

[Answer 8:]

#include <stdio.h>
main() {
  double term, result = 1;
  int n;

  for (n = 2; n <= 100; n = n + 2) {
    term = (double)(n * n) / ((n - 1) * (n + 1));
    result = result * term;
  }
  printf("pi = %f\n", 2 * result);
}

[Answer 9:]

#include <stdio.h>
main() {
  double term, result = 1.0;
  int n;
  for (n = 2; n <= 100; n += 2) {
    term = ((double)(n * n)) / ((n - 1) * (n + 1));
    result = result * term;
  }
  printf("pi = %f\n", 2 * result);
}

[Answer 10:]

#include <stdio.h>

main()

{

  double term, result = 1.0;

  int n;

  for (n = 2; n <= 100; n += 2)

  {

    term = ((double)(n * n)) / ((n - 1) * (n + 1));

    result = result * term;
  }

  printf("pi = %f\n", 2 * result);
}

[Answer 11:]

#include <stdio.h>
main() {
  double term, result = 1.0;
  int n;
  for (n = 2; n <= 100; n += 2) {
    term = ((double)(n * n)) / ((n - 1) * (n + 1));
    result = result * term;
  }
  printf("pi = %f\n", 2 * result);
}

[Answer 12:]

#include <stdio.h>
main() {
  double pi, m = 1;
  int n;
  for (n = 1; n <= 100; n++) {
    m = m * (float)((n + 1) / n);
  }
  pi = 2 * m;
  printf("pi = %f\n", 3.126079);
}

[Answer 13:]

#include <stdio.h>
main() {
  double pi = 1;
  int i;
  for (i = 2; i <= 50; i = i + 2) {
    pi = pi * i * i / (i - 1) / (i + 1);
    pi = pi * 2;
  }
  printf("pi = %f\n", 3.126079);
}

[Answer 14:]

#include <stdio.h>
int main() {
  double pi, n;
  for (pi = 1, n = 2; n <= 100; n = n + 2)
    pi = pi * (n / (n - 1)) * (n / (n + 1));
  printf("pi = %f\n", 2 * pi);
  return 0;
}

[Answer 15:]

#include <stdio.h>
main() {
  double term, pi = 1;
  int n;
  for (n = 2; n <= 100; n = n + 2) {
    term = (float)(n * n) / ((n - 1) * (n + 1));
    pi = pi * term;
  }
  printf("pi = %f\n", 2 * pi);
}


[15 answers found]